GME撚：我輸左身家 但贏左條女番黎

又贏

好煩吖 日日GME post

2個都咁撚蠢
遲早一齊燒炭

呢班仲圍緊爐

好心班友啦

樓主咁得閑入埋去mon

自星期5後已退gp 食左幾日花生
成班邪教垃圾圍爐

有冇link 想食下花生

得閒無野做睇下班友幾撚on9

4千幾人

GME女：我輸左身家，但贏左條撚番嚟
咁樣震撼啲

有成4千幾個傻西

我以為你話我

On9

傻撚輸左身家. 但贏咗個傻西番黎.

炒股不忘溝女，香港厹真係無時無刻都用下體諗野

溝唔到女，贏了世界又如何

仲有你既父母...

教主現身
我地sh教係唔會輸

strong hold 資本主義大棒

仲諗緊嬴左買 Daytona
平行時空

笑死 想入去po 賣出啲紀錄
會唔會比人屌

會踢你